(長文拋磚) 13/8 癱瘓機場之我見

1. 雖然說過「核彈都唔割」，但前線必須學習的，始終是情緒控制——看到（疑似）仇人就紅了眼，連救護、記者和議員都被攻擊，事情就容易失控。當然，這是沒有大台或領袖的運動中，我們要承受的風險。有時會成功，有時也會失敗。

「不分化，不督灰」不代表我們無須在錯誤中虛心學習。

2. 先不說民情逆轉，或明天國際報章各種輿情，你準備好看見五年前的分化重現嗎？激烈手段每提升一點，就會有同路人掉隊，甚至倒戈相向。我已經嗅到一點運動瓦解的味道了。

今晚，是考驗各位內心政治光譜擺向的時間。
(btw，你睇上咗神枱嘅伍公子fb新post都開始兩極)

3. 若癱瘓機場是逼政府跪低的手段，我們一定要學會調整策略及在各種限制內把利益最大化。

人都是自私的。外國人即使同情抗爭者，但當自身行程受礙，終有一刻會情緒爆發（相信不少人都試過滯留異地的徬徨）。

純拋磚：
那麼，我們是否可以嘗試將癱瘓的日程固定，而非天天佔，日日阻？可能是每星期三/六(9up)，這樣旅客能預計自己的行程。而即使受阻，這一批人也能在真正憤怒值max之前盡早離開。

結論：
前線手足重要，新抗爭手法重要，但機場是一個充滿無辜平民和鏡頭的地方，各位手足務必小心行事。

另外，建議前線手足如果對自己口才沒有太大信心，千萬不要輕易接受採訪。
剛才有位手足在直播受訪，當中充滿犯駁位：整個行動目的、應對疑似公安及大陸記者的手法，連同路人聽到也會不禁搖頭質疑。

緊記，記者沒有必要當你的朋友。

Be water, my friend.

挑戰十連!

第一，請停止在機場勇武，機場係和理非嘅地方，有時間係機場勇武不如做多啲文宣

第二，唔好再捉鬼，唔會捉得晒，喺機場你去做文宣唔駛塞晒條路留返一小部分俾人行就自然會塞，所以啲鬼做乜都冇用，唔該記得你個目的係癱瘓機場

第三，唔好玩膠，今日捉到公安又話遊街又話錫春袋，如果你去機場係認為可以玩玩吓，唔該自己返屋企攝高個枕頭諗清楚

【文宣組】拆掂今日機場事件的方法

再自推

推！

想繼續發夢 各位要有思想上既進化！

不割席 不分化

！！！不要被人有機可乘！！！

依兩日機場其實達到既效果好大，影響好深遠！

唔需要理會啲鬼！！

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

無錯，有做錯就要認，先可保住民心！民心一逆轉，咩都補唔返